TVB新聞透視

講防疫係要加個健康碼，仲要搵個鬼佬贊係好野來，真係DLLM TVB.。

臨尾仲叫人反省下有冇做好防疫 on撚9

唔防守係因為睇唔過眼啲人波皮都掂唔到但又要懶係野喺度原地插花推左走右